OLD SCHOOL RUNESCAPE MOBILE 討論區 (1)

Ios終於有
重新開過個acc
好有童年嘅感覺

推

新手留名
利申未玩過

童年

lm

無人？

係咪冇晒以前ac 資料，要重新玩過

Lm

原來冇人玩

可能入手門檻有d 高

巴打有冇咩心得教學指點下
未玩過

始終RuneScape 唔太啱香港人口味
對好多人黎講係太花時間

試下睇呢個guide睇下幫唔幫到你

大家留低rsn一齊玩吖

Rsn: Owen1892

加咗

你咩名呀？聽日add你

⼀⼃
有個人走過泥trade左把rune大刀比我
同我講happy halloween

NWNCC

之前無聊打rock crab升到strength attack 去40

Iphone x玩一陣就好熱

打啲咁就level嘅？

高

屌你真係回憶
特登down 番黎玩

童年回憶
我RSN 係 LittleKelvin 但由頭來過好辛苦

btw 大家玩緊既可以入 "hker" clan chat

去settings較fps低啲

好似無咩分別

有member
Btw 我都有啲想訂閱member

終於都99 Attack

你似係有一直玩開wo
點會升得咁快

PC版跟M版係相連呀

轉用runelite啦 osb好廢

入到去聽到個音樂
忍住留咗兩滴眼淚
時間直係過得好快

邊個LollipoParty咁好 送新手pack

幾時先有RS3MOBILE

rs3好複雜 都係舊版好玩

留名

第一次咁快去到att strenth同def都40
已經草夠32quest point去做dragon slayer任
見osrs個wiki話longsword最好
想問下用邊種method去打條龍最好(啫係slash crush個三隻
仲有如果食 strength potion 去打龍 係咪用咩method去打都會扣痛啲？

Rune scimitar已經夠做

仆街死咗 啲裝冇曬

用左咩食物？addy裝帶滿lobster/swordfish你個stats應該冇難度

所有野都由零開始，唔係好習慣

仲記得當年小學雞唔識英文，搞咗幾日先出到島

有無人一齊玩番

有無用anti-dragon shield

20劍魚 拎多左藥水 啲嘢食唔夠 就比人噴死咗

有 差少少就贏

1支str pot就夠啦

你地E 家幾多LV 幾左幾得25
其他能力都唔高

玩咗4,5 個月
107combat
呢到好多巴打都好高lvl 架啦

31開始玩 53lv now

10月31號

你地有冇discord tg gp之類，定單純係用cc 吹水

自己斷斷續續玩左2年osrs, 但一直都係單機玩無朋友

想揾多d同好一齊討論，什至係一齊去pk或者打raid

為左插爆佢屎眼 由41 strength 上左去51strength
報仇成功

Classic 先係回憶

我都唔知有冇
不過cc入面係有人會打raid

DISCORD LINK 方便玩果時交流 / 唔識用英文GA 人

岩岩見Post 即Dl 黎玩

加入討論
開始左玩左兩個星期

幾日前開始玩返 要由lvl3開始

有冇人試過ftp肝上ptp？

想試下 不過唔太識賺錢 就快有1m
但一個membership bond 都3.3 m

師兄用咩賺錢法

都不外乎 Store 買 ge賣
Grinding
同 flipping
差在係咩物品
但始終都係玩左唔係好耐 未知咩野有大水位

flipping 有1m已經有好多選擇啦，低價裝，rune石，水位細都好賺

到底老手多定重練新手多？

老手
再練/新手

我嘗試買賣feather賺錢 用300k 花大概半個鐘 買左133k羽毛 放上ge賣 等一晚就賺到差唔多100k
雖然無得賺xp 但依個方法好afk

錢唔多 呢個方法係幾好
但如果你有1m 買貨都要買個半鐘
咁就真係無左個打機嘅意義

不過起步唔錯
Rune shop 買 fire/mind / death rune 都可以

我成500日冇on過
啱啱down番個手機版login

巴打咁撚高lv

如果唔afk去偷wine of Zamorak 好好賺

今日係ge無lala有人trade左1M俾我

依個game啲前輩超有愛 不過真係你好彩

各位巴打好!
其實有冇active嘅HK clan?

上個禮拜有晚去左party room等運到, 結果有驚喜

琴晚再去, 仲爽 (有啲係ge嘅drop party拎到）

一個禮拜直達5M ~~ 唔知買bond之前仲有咩要係f2p做左先呢?

好似冇 根本上都係自己玩

點解，點解我咩都冇

f2p主要都係升下lv,，做下任，個game好開放，做你想做嘅就得

冇 clan chat?

樓上有人開咗

超幸運
岩岩係ge買魚準備打怪升lvl
跟住有人話”trade for bond and more”
我咁岩係隔離, 即刻trade佢

係6 M呀!!!!!

（啲member真係好有錢）

你就好 分啲比我

好似開始升咩都開始吃力諗緊join唔join member好，如果買bond玩14日應該點玩，哩個level可唔可以14日內搵到3m永續Membership

利申: 2007年開始玩，斷斷續續玩到2010倒停，到2011年比人爆埋ac無耐就比jagex ban埋

求partner幫拖做shield of arrav

我都差依個

有free trial可以試玩

但果個free trial唔係比錢join memeber先送㗎咩

長期係world 425 永遠f2p

早幾個鐘前有150k + 玩家在線

打hydra boss幾好玩

仲有無巴打玩緊

clan chat: Runehk forum招人, 十幾二十人在線 入黎一齊玩啦

想問之前d record 係咪冇哂？我login 返之前個ac落mobile old school runescape,點解都係新手村開始？

你之前acc去左Runescape3, Old school runescape 2013開server

有無人放錢，缺錢

10年前老手想重玩，依家40lv combat,諗著練到99lv str 拎skill cape,依家係barbarian village 底下個洞練緊combat,想問巴打們建議幾lv 開始轉做member? 暫時除左combat skills 其他全部1lv，暫時唔諗著升f2p 要升99lv str 係咪好難？

1, 直接member起手 解幾個quest已經等於你打足幾日
2. 係 慢好多

做member有心升一個月升到99 str唔係夢啦, 70 str前打sand crab, 70 str打後Nightmare Zone, 70k exp/hr左右, 一日掛 14個鐘機都1m exp/day, 20分鐘禁一次combat pots/absorption又可以繼續掛多20分鐘, 只係套裝唔平, nightmare zone normal一場都要22k gp, 你預10m gp左右就可以快升到99 str

最慘我暫時完全冇搵錢技能

巴打建議我升邊種生活技能搵錢？

wiki有教學點搵錢

其實買coins會唔會比人捉

我要錢阿

咁啫係會唔會比人ban

唔會

你上啲外國網站買啦咁

岩岩申請左member 3個月，只係得combat skills,其他skills 完全冇train,想問個方向係咪做哂d member quests 先再train skills?

可以升slayer 搵下錢先 反正你有cb

Hi

我超級新member想問d垃圾問題其實slayer 點解會係搵錢方法？主要都係打怪還任務比npc?搵錢係打怪既戰利品定係Npc 既獎勵？

Slayer去到大概72左右d task開始好賺，好似wyvern, gargoyle呢d

打怪拎野 某d boss要拎到task先打得
而且用black mask/slayer helmet會有15%增傷 所以會打得快D

想問下marks of grace有冇得係某個位瘋狂switch 世界咁刷
定係一定要跑圖等佢出

一定要跑圈

thx

成套野應該60 agi左右就拎到
係canifis個到拎marks最快

仲有冇人玩？

有

加fd/cc？

runehk forum

有冇人試過用melee打贏jad
Ranged好廢
用melee如果行唔切 畀magic個隻怪撞一下就接近收皮了

係得, 不過好難, 如果無咩jad經驗都係乖乖地升高ranged打應該快過你練Melee jad

巴打仲有冇玩緊? 我小學玩過返泥重玩, 想搵人一齊

name

幾時出ios新版

Rs3?

好玩

仲有無人玩 開返個TG or discord?

啱啱玩返冇耐 有冇人仲玩緊

Clan chat係唔係Runehk

無join 無不過唔係

佢地講英文既

依排同另一個巴打玩多

你有冇tg？可以join埋 我都搵左個巴打同我玩

點加密

我地玩old school runescape

我地都係

估唔到仲有人玩osrs

竟然都多人玩，有冇人識打raids

tg zanetsoi

唔熟可唔可以加成日夾唔到人地時間

tg我啦 我想學
game名： the saver